腦場有7nm notebook未?

4800U

成部機放喺手指上面一吹就唔知飛左去邊

我都等緊

很喜歡你的思路